每年今日，我可以忘記嗎？Leslie , I miss you.....

回憶 纏住了心事千遍
由零開始 偷偷想到落淚